是日晚餐～餓撚勿入

狗都唔食

上面果兜屎黎 ？

牛肉飯

講真吉野家 照燒雞飯先係皇牌

幫你食下面

Topic名應該係「餓狗勿入」
因為餓狗先會同你爭屎食

今日唔係好掂

狗都唔撚屌

可樂呢

巴打，你係唔係入錯po

好想食

食落喉嚨舒唔舒服？

雞飯牛汁

唔係松屋

所以咪餓撚勿入 見到都即刻冇胃口

係